有個巴打開左汽車美容，今日親自去試下live

半年之前新車落地，即刻搵左間美容公司幫部車鍍膜，結果頭一星期效果係幾好，但一個月唔夠，就充滿淚痕，沖水都沖唔走(鍍膜正常會沖水就得)。

之後成部車重無啦啦有好多黑色膠痕岀現，用指甲整得甩，但太多，所以拖到見到巴打開po，膽粗粗試下佢打蠟既手勢。

頭尾都充滿膠痕

Live？